不如每日8點都默哀

無論身處何地，只要當下周圍環境安全，就原地默哀。

提議呢個活動係想大家真係去記住因為呢場運動而逝去既手足。

快閃商場

推